分享下黃店狗小食店，我隻狗食撚到流哂口水

前排啲朋友介紹又太貴訂左啲試下，仆街隻而家隻仔一見到就流哂口水

屌冇人支持黃店

買俾老納食